台狗只識以怨報德

之前有個痴線佬係地鐵放火燒傷個台灣女遊客，就算唔關港鐵事， 港鐵都比左幾十萬慰問金（其實又咪係我地埋單）班台狗一句多謝都冇.
平時台灣全完唔理啲危樓 明知間酒店頂唔到地震都唔理 搞到累死左對香港夫婦 唔好話賠償 班台灣連一句慰問都冇，淨係識用日本黎打J 仲日日笑鳩香港人比支那統治.

台狗都支那根本一撚榚 都係畜牲黎.

睇見台灣地震就好撚心涼

唔好有香港人死就得

等睇
人地有民主 你地有無呀

震死太少人

成日有啲柒頭皮台狗前台狗後
但係又講唔岀台灣人做過啲咩影響到自己 呢班人

話你支那人呀！話你抵死呀！你冇反應咩？

引戰撚注意報

我都唔明支那人 你班港豬有咁大反應 講真你解下有咩問題先 係班支那人崩口人忌崩口碗 支那二隻字比你個華民族仲源遠流長 淨係識叫人台狗 你何不是一隻港豬

當你用一隻手指指住人話係港豬時 你有三隻指緊你本人

豬緊係豬丫 唔豬早移民走左 支那人

台灣有光環 唔屌得？

真係有咩

原來係垃圾5毛 中共冇糧出仲咁忠心手

我都唔明支那人有咩踩到你 反正我做支那人 百越人 香港人 都唔做中華民族 同新中國人 你唔好再扮野離間台灣丫 五毛